[重要] 致 727 遊行申請者 唔可以忘記四大原則

致 727 遊行申請者：

首先，我都認為元朗風險較高，應該以「被動式」勇武為主，即係被打就還手。不過建議還建議，五大訴求之外，四大原則必須貫徹：
不割席 不分化 不篤魁 兄弟爬山

我知你好驚，但唔係用「預先割席」方法解決。遇到「勇武行為」，你可以選擇以安全為由，立即解散遊行。

更重要係，我請你同大家相信勇武派。我唔係勇武派，但我一直有眼見，勇武派大體上係進退有度，和平勇武兩者分歧者並不致命，大家合作已經成個月，請你唔好先假設「勇武派會失控」，唔好畀你既恐懼變成大台，變成破壞合作既原因。

大家要明白，已經不存在一個 100% risk free 既集會，無勇武派在場都可以打你，勇武派唔係風險，風險全在黑社會同政權本身！

請你、大家記得初心！

聽日會去 shopping 既人 上

已經不存在一個 100% risk free 既集會，無勇武派在場都可以打你，勇武派唔係風險

不要說「五大訴求」，試著說「警黑合作」

記得帶遮